﻿ VNCNUS đóng_góp cứu_trợ nhân_dân bị ảnh_hưởng bão số 7
TTO - Chiều 5-10-2005 , bạn Mạnh_Khôi , thay_mặt cho VNCNUS , Hội SVVN ở đại_học NUS - Singapore , đến tòa_soạn báo Tuổi_Trẻ đóng_góp số tiền 689 SGD ( khoảng 407 USD ) và 108.000 đồng cứu_trợ đồng_bào bị ảnh_hưởng trong cơn bão số 7 .
Đây là số tiền các bạn đã đóng_góp trong ba ngày . VNCNUS là Hội du_học_sinh khá tích_cực trong các công_tác xã_hội , như đóng_góp cho bạn Vũ_Anh_Tuấn , bạn du_học_sinh Nguyễn_Thị_Thanh_Hương - một bệnh_nhân ung_thư máu ...
B . D .
